中醫與女兒涉亂倫 女方求情指對父有「錯位的愛及迷戀」

中醫師與18歲成年親女於6年間發生性行為並拍下片段，直至前年兒子回家發現父親赤身露體，胞姊則在洗澡，再發現載有父親與胞姊性交片段的記憶卡。父女早前承認兩項亂倫罪，辯方求情時稱涉案女兒因妒忌父親結識了未婚妻而犯案，而且她對父親抱有「misplaced love and infatuation」（錯位的愛及迷戀）。法官決定索取涉案女兒的感化官報告，將案件押至6月12日再判刑，其間二人須還押。

任職中醫師的男被告（59歲）與無業的女被告（26歲）為父女關係。兩人被指於2009年5月至2011年12月期間，以及於2015年10月至12月期間性交，次被告在案發前已成年，事後搬出獨居。

案件原定今日判刑，法庭早前已索取二人的背景、精神及心理報告。男被告撰求情信表示，他打算與交往對象再婚，婚後會移居內地，與女兒保持距離，辯方引述報告指男被告的重犯機會低，請求法庭輕判。

代表女被告的大律師表示，女被告對父親抱有「misplaced love and infatuation」（錯位的愛及迷戀），其後她得知父親結識了現時的未婚妻、打算再婚而心生嫉妒，希望能以性愛換取父親改變心意。辯方指出，本案被揭發後，女被告打算以認罪來換取其父親獲釋，可見女被告對父親的關愛及愛慕之情，強調本案純屬道德罪行。

辯方稱，女被告與母親關係欠佳，而且肩負照顧家人的責任，她與揭發本案的弟弟關係親密。辯方表示，弟弟為保護女被告而報警揭發事件，現時他更受事件打擊，患上抑鬱症需要求診，他撰寫求情信指出女被告是他的全部，又稱不能想像沒有女被告的獨立生活，並稱他一人將難以負擔租金。

辯方強調，女被告需要輔導，而不應是監禁式刑罰，遂申請索取女被告的感化官報告。

她與揭發本案的弟弟關係親密。辯方表示，弟弟為保護女被告而報警揭發事件，現時他更受事件打擊，患上抑鬱症需要求診，他撰寫求情信指出女被告是他的全部，又稱不能想像沒有女被告的獨立生活

細佬都係咁睇家姐
亂倫家族

係咪細佬同家姐有搞
發現同老豆都有搞之後嬲得濟去左報警

舊聞回帶
勿回

1. 男子亂倫

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第47條，任何男子與一名女子性交而知道該女子是他的孫女、外孫女、女兒、姐妹或母親，即屬犯罪。控方必須取得律政司司長的批准，才能就此罪行提出檢控。

最高刑罰：

如該女子未滿13歲，可被判終身監禁；
如該女子年滿13歲而未滿16歲，可被判監禁20年；
在其他情況下，則可被判監禁14年。
任何男子企圖觸犯亂倫罪，最高可被判監禁10年。如他煽惑年齡在16歲以下的女童與他性交，而他知道女童是他的孫女、外孫女、女兒或姐妹，亦屬違法，最高亦可被判監禁10年。

只要證明過程中涉及陰莖插入，便足以完成性交，當中毋須涉及射精。

罪行所指的「孫女」、「外孫女」、「女」、「姐妹」或「母親」是以一般的詞意作解釋。「姐妹」包括同父異母或同母異父的「姐妹」；不論被告與事主之間的親屬關係是否循合法婚姻追溯，有關罪行仍然適用。《刑事罪行條例》第49條亦訂明，「男子」一詞包括「男童」的意思，而「女子」一詞亦包括「女童」的意思。

涉案女子是否同意進行性交無關重要；她是否願意進行性交，只會影響刑罰的輕重，並不影響被告的刑事責任。辯方必須證明被告進行性交時，知道該名女性是他的孫女、外孫女、女兒、姐妹或母親。如被告誠實地誤會與其性交的女子之身份，他便可以此抗辯

2. 16歲或以上女子亂倫

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第48條，任何16歲或以上女子同意而准許她的祖父、外祖父、父親、兄弟或兒子與她性交，而她知道自己與該人的關係，即屬犯罪。控方必須取得律政司司長的同意，才能就此罪行提出檢控。最高刑罰是監禁14年。

只要證明過程中涉及陰莖插入，便足以完成性交，當中毋須涉及射精。

罪行所指的「祖父」、「外祖父」、「父親」、「兄弟」或「兒子」是以一般的詞意作解釋，而「女子」一詞包括「女童」的意思。

罪行中所指的「兄弟」包括同父異母或同母異父的「兄弟」；而不論被告與事主之間的親屬關係是否循合法婚姻追溯，有關罪行仍然適用。

辯方必須證明被告進行性交時，知道該名男子是她的祖父、外祖父、父親、兄弟或兒子。如被告誠實地誤會與其性交的男子之身份，她便可以此抗辯。

如對方同意性交，我是否仍然犯法？

是，對方是否同意進行性交並不重要。只要控方證明性交確切發生，而你知道你和對方的關係，亂倫便成立。《刑事罪行條例》第47條（男子亂倫）已清楚訂明，該名女子同意進行性交並不是抗辯理由。《刑事罪行條例》第48條（16歲或以上女子亂倫）亦同樣清楚訂明，該名女子同意進行性交並非抗辯理由。

一家都好亂

即係曾孫女可以屌

點解女既會援刑？

公開條臭閪啦
毒撚唔好埋錯單

唔知11哥等唔等到

頭家都幾淫亂

素股是個好東西

CLS

old news

佢細佬會埋單
唔使你條三毛狗操心

十四年

鬼父

咁如果daddy同個仔做愛呢

三你老母
你啲死共狗招式咁撚舊

其實大家都成年 又有咩問題？

諗深一層就覺得好黑暗
亂倫要點先告得入？證據唔易有
就算有影片，只要淨係影到個女都仲可以死口唔認，根本冇證冇據
個細佬到底收集左證據幾耐儲心積累左幾耐

2017年o既新聞喎

女仔慘d